巨人第二季得十二集

「進撃の巨人」Season 2 Blu-ray/DVD情報を更新しました！Vol.1は6月21日発売、Vol.2は8月18日発売です！全２巻でのリリースです！商品詳細は、こちらをチェック！→ #shingeki

wit 10月 要做魔法使之嫁 所以應該就唔會分割播 四年後再見

會講到邊呢

咁on9？希望動畫唔好做衰個名

估下到邊度停

隔左咁鳩耐先出第二季 竟然得十二集
咁嘅話會做到邊到停呀
做得後到時狂Cut就變糞作
做得前嘅話到時又話劇情進展慢
等睇比人插

做唔做到去王政篇呢。

垃圾巨人 mk先會睇

第一季廿幾集先講到女巨，第2季得12集，講到猿巨出現當贏

猿巨實有啦
應該大概講到同鎧巨同超巨打完就算

點會冇猿巨，TRAILER都見到。而且打完女巨就己經係講猿巨點會冇。

籌備4年整得12集

咪就係做到就開王政篇個下完

我都覺得最有可能係咁
4年啦 屌你都係得12集

行~行~行~行~
行~行~銀行~銀行~

咁hit
隔4年已經on9
仲要得十二集
真係唔明啲動畫公司諗乜

估計
第一集 鬍鬚仔vs猿生
二 莎薩vs小巨人
三 城堡集合
四 俾巨人圍
五 尤米爾自爆
六 超巨鎧巨再出現
七 艾倫vs鎧巨
八 巨樹森林吹水
九~十一 覆桌
十二 收尾

屌巨人咁受歡迎轉型做國民番都得喇

第二季完 再拍真人 再等4年 先出第三季

仲有人睇咩
月刊漫畫不嬲小眾

巨人未動畫化前已經有一大堆FANS啦

大把fans wo